心急人上 置地附近邊度有廁所

就黎要瀨

就地is Ok
講蝗語就得

沒事沒事

認真 已經瀨咗少少出來

真係，識唔識講蝗語？
唔識就講，李聞mon乜狗？窩哋憎郭淫閪咁格la

置地入面咪有
如果收左咪去問下實q邊度有
Ifc囉或者

置地廁所八點已收皮

隔離歷山大廈都有啦

mtr借

去咗間M記 點知廁所裝修中 再一次絕望